2019區議會選舉討論-九龍城區

九龍城區議會（英語：Kowloon City District Council）是香港十八個區議會之一，負責協助處理九龍城區的事務，向政府提出意見。此區議會由24名議員組成，香港政府將九龍城區劃為24個選區，並由市民選出24名民選議員。最新一次的九龍城區議會選舉在2015年11月22日舉行。

九龍城區議會共有24個議員, 得4個係非建制:

馬坑涌 黎廣偉 民主黨 ,前民協成員
嘉道理 蕭亮聲 民主黨, 前民協成員
宋皇台 楊振宇 獨立, 前民協成員
黃埔西 鄺葆賢 獨立, 前青年新政成員

聽聞老鼠芬有意退下火線交棒, 呢個算唔算好時機派人爭佢個位? 上屆就係鄺游一齊選黃埔東西, 西環為牽扯兵力 保住黃埔東老鼠芬, 西先贏到, 所以今屆應該都要用相同戰術?

自問對呢區唔熟, 開post為拋磚引玉討論

又要自推

傳統九龍城分為四份，分別係何文田、紅磡、土瓜灣同九龍城九龍塘
啓德就唔使講，1125之後直情無黎民主派報導

基本上白鴿食咗竹筍九龍城團隊之後cover晒何文田，紅磡除咗鄺醫生par住中醫界選委，仲有任國棟打紅磡灣，其餘唔多覺有人，土瓜灣類似上屆有政黨選就選落去，不過應該有紅土家一類人去選，九龍城九龍塘無人，但係曾健超好似mark咗馬頭圍邨

九龍城真的係保皇狗大區，好難打

成棟工人俱樂部，點會唔係重點區

思網絡呢個project已經好公正地展示左派當年積落嚟嘅實力

呢排班獨立保皇黨已經出小巴廣告，相信佢地都係打組織戰

問題係你黎民主派出唔出足人，之前傳過出吳思諾，依家呢？

我見毛EE有出人響土瓜灣

或者咁講個頭咁多重建區，無乜後生仔住

吳思諾選唔選？

九龍城區議會 投票推薦list

編號 選區 民主派(1)
G-01 馬頭圍 獨立 曾健超
G-02 宋皇臺 獨立 楊振宇
G-03 馬坑涌 民主黨 黎廣偉
G-04 馬頭角 民主黨 馬希鵬
G-05 樂民 香港本土 林正軒
G-06 常樂 獨立 黃永傑
G-07 何文田 民主黨 馮文韜
G-08 嘉道理 民主黨 蕭亮聲
G-09 太子 民主黨 黃國桐
G-10 九龍塘 公民黨 溫仲然
G-11 龍城 九龍城大小事 馮達浚
G-12 啟德北
G-13 啟德東
G-14 啟德中及南 公民黨 梁咏欣
G-15 海心 九龍角落 曾穎彤
G-16 土瓜灣北
G-17 土瓜灣南 維修香港 黃綺婷
G-18 鶴園海逸 民主黨 郭天立
G-19 黃埔東 紅土家 關家倫
G-20 黃埔西 獨立 鄺葆賢
G-21 紅磡灣 獨立 任國棟
G-22 紅磡
G-23 家維 民主黨 周熙雯
G-24 愛民 民主黨 陳麗君
G-25 愛俊 民主黨 麥瑞淇

唔選

投比班白鴿？

上一屆撞區撞到仆街死唔撚讓

Why

踢走保皇黨 區議會招義工/參選人

鴿換咗人落

係時候自組九龍城獨立泛民主派助選團

hihi

常樂 黃永傑以前係民協 而家好似係民主黨

推

巴打建議加返上面嗰條link俾大家知點搵自己屬於邊區

同埋你俾嗰啲選區no.好似有啲同嗰選區分佈圖有出入 全部褪後咗一個no.

巴打係上面條link係2015年, 2019年有啲改動左

sorry你啱

呢個先係最新

揀左上角三橫
揀政府>選舉>2019年區議會一般選舉選區分界
先至係今年個分界
唔好搞錯

龍城居民表示唔知有馮達浚
無見過佢嘅banner 又無撞過佢擺街站

擒賊先擒王, 有無巴打有興趣落 土瓜灣北抽李慧琼 假如成功擊落必定令反對陣營士氣大振

搵唔搵到佢組織/本人fb page? 有既即管問問佢有咩可以幫到手

再唔係加風雲計劃去查，好多新團體都係佢地嘅人

民陣召集人去土瓜灣北單挑李慧琼

你叫碧雲邪神同毛姑頂住李慧琼子就話姐，街坊識民陣召集人老鼠咩！

Source

我想試下選區議會，有沒有巴絲打會幫手？

民陣好似有人落去挑李胃琼
依家可能得番紅磡

請問是否這個選區 G20 紅磡灣 張仁康？

G22
G20已經有泛民去

G22 家維 * 勞超傑 自動當選 老區，請問為什麼沒有人選這區？

上面咪有個list

依家有冇話邊個候選人要人幫手？或者組織一條team去選一區？

我冇野講！

好多老人院

屌住家維好唔想勞超傑選到，但好撚多廢老

push

有冇最新list

頂住先

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

唔知龍城係咪又係吳寶強贏